有無人interview in 到成pat 屎咁都有offer?

如果佢咁都請
反而你要驚翻轉頭

同個主管傾左兩個鐘，有講有笑，送埋出門口都係無消息

我都好明...... 傾得好好 各方面都傾曬 有講有笑
最後無回音

我都試過...
可能佢請個位係送埋上床

我

有次interview 講左粗口
但最後有offer

搵你攝時間

我, 唔講嘢都有

有，3分鐘唔駛in完，但份工搵笨，做既野唔係佢in果陣要求做既內容

試過見份工話應該做3年都請
即刻驚到走

Me